不如一齊spread呢條片去外國? 文字唔係個個都有心機睇 但片就可能會睇下

隔離post睇到 睇到喊曬口
已經係twitter tweet左 但唔多人睇
覺得岩外國人口味 食住NBA同暴雪個勢 順便spread埋比日本仔同韓仔
可唔可以搵twitter d人幫手spread下
求人幫手reddit開po 我會繼續係twitter tweet

無限自推

Twitter link呢 幫你推

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

好片